【反思討論】有過半民意支持，但如何提升運動參與人數？

首先可以睇咗呢個 post 先：

得200萬人？少左人？ 錯！ 係7成市民呀！

OK，民調顯示有至少 70% 市民係企喺我哋呢邊，同時，呢批同路人亦有不割席嘅信念，係真正嘅民意後盾

放諸於實際人口上，我就即管做一個保守少少嘅估計，打個小折扣，就當全港大約有 450 萬人係黃絲同路人咁好未？

但有一點好重要：我哋有 450 萬民意，並唔代表我哋有 450 萬行動人口

所謂「行動」，除咗上街遊行之外，係包括埋網上文宣，鍵盤戰，修復連儂牆等等

喺呢 450 萬人當中，其實仍然有大量人數係停留於「口講支持」嘅階段，簡單嚟講姐係「有思想，冇行動」，佢哋支持手足勇武，支持手足抗爭，甚至肯同藍絲嘈交，但自己親身參與嘅投入度就偏低，甚至乎係零

唔緊要，因為大家都知道，要所有人都上街抗爭係冇可能嘅，我哋亦都唔可以因為佢哋投入度低而屌鳩佢哋，因為呢個係佢嘅自由，而且呢一刻我哋極需要團結！！

所以我哋應該要思考吓，有咩方法可以令剩低嗰百幾萬同路人都投身運動呢？就算唔上街都上網打文宣戰吖！要點做先可以正式將民意及行動力 connect 呢？有冇手足諗到？

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！
黑警死全家！
香港人加油！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！
黑警死全家！
香港人加油！

Ctrl + V

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

推

push

佢地要教架...

文宣小妹有野想講

十一國殤 全民黑衣

首先推全民綠卡運動，呢班人有着數會行動，隨時拉埋藍絲參與，全民綠卡政苦每年要補貼100億，經濟制裁港共政苦

好似我上司咁，就係口講支持果種人

支持港獨，支持勇武，支持獅鳥

但連和理非嘅基本出黎遊行集會都唔出，個個禮拜去打波都唔出黎，放工順路去商場唱埋歌先返屋企都唔去

Push